點睇一班扮黃上位嘅音樂人

首先圈子內每人都一定出一首表達對社會不滿嘅歌 博人like
之後就開始大力堆自己嘅作品
上位之後對呢個社會嘅事不聞不問

偽黃可恥

例子?

咁點僞法？
冇留意開
不如直接開名俾例子啦

歌手藝人 扮唔抄黃有咩所謂 有名你叫偽人
佢敢唱肯唱肯做 贏左好多香港人啦
利申 暖緊要首歌啱聽

Dear jane又話黃？？

要扮偽黃上位
即係我哋策略正確
唔需要反 唔需要捧

偽人
claudia.koh
ec_edwardchan
oscartong1111

個oscar仲要成日去大陸比賽

諗起香蕉奶

嘔撚心

Push

比較想知扮藍偽人有邊d

14年講過 音樂唔關政治
但宜家 有首歌 銀河修理員 暗示D野
佢地始終要搵食 一日未有証據 佢地同狗影相 高官影相 我覺得當住淺黃友先

其實唔係扮藍搵得多啲咩應該

銀河修理員係黃偉文寫架嘛屌
佢哋黃定藍都唔敢出聲架啦

唉

你點介定人地係扮黃先
有幾多歌手態都冇表過又唔見你追擊佢哋
如果佢哋係要扮黃搵食 就呢首歌都唔唱啦
唱得抗爭歌 唔見得扮黃得去邊

容祖兒

傻西 上個post嘅圖都走數 好難信你喎

黃偉文係咪黃???
林夕一定係黃

首歌又唔係佢地填詞 黃乜春

佢地都好似冇扮黃 冇表態